信報大踢爆！陸軍21年1月正式攻台

【美戰機逼近東海防空識別區】

解放軍在東海、台海演練之際，#美軍 一架B1B超音速戰略轟炸機周日從關島起飛，掠過台灣東北空域，逼近 #東海防空識別區，被視為針對解放軍演習的相應行動。台灣媒體認為此舉是美軍挑戰解放軍底線。

美國海軍研究院《議事錄》期刊近日一篇評論文章預測，解放軍將於明年1月19日至21日，即美國總統交接期的3天內 #對台動武，以解決兩岸問題。文章作者是美國前參謀長聯席會議副主席、退役海軍上將溫尼菲爾德（James A. Winnefeld）和中情局前副局長莫雷爾（Michael J. Morell）。

他們預測，大陸將在今年12月中旬起有意加劇兩岸緊張關係，隨後宣布於1月初在東海舉行大規模軍演，以掩護對台軍事調動。而解放軍長期在相關區域演習，令外界麻痹大意，同時美國大選可能對政壇產生強烈震盪，新冠肺炎疫情亦會持續影響。上述因素大為分散美國決策層注意力，最終將接受「#兩岸統一」的既定事實。

近期台海 #擦槍走火 機率急升，《中國時報》引述台灣軍官表示，機師若未接到空軍作戰指揮部下達的命令，擅自開第一槍，自空中執勤降落後，即刻移送法辦。

-------------------------------------

你地打啦。jpg

如果我係台仔機師, 係台海遇到老解戰機過咗中線玩嘢, 威脅到自己或僚機安全, 我老死都打咗架支那機落嚟救自己同隊友條命先, 至多返到基地被解職處罰, 好過成為第一個被支共擊落嘅台軍機師

即係唔打

放風幾時打柒你

絕密！
但連登仔都知

我呢啲足不出戶嘅廢青都知
黃撚左喎

佢個醬油係旺旺中國時報

完

如果個信報記者被中共以公開軍事機密為名，用國安法拉左，我就信了

幾有趣既文章. 分析埋點解中共會想打.

睇多D 唔同人嘅分析

係就立即啦

打啦，等俾人反cup

打啦你哋 好悶呀

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。」

美國海軍研究院《議事錄》期刊近日一篇評論文章預測，解放軍將於明年1月19日至21日，即美國總統交接期的3天內 #對台動武，以解決兩岸問題。文章作者是美國前參謀長聯席會議副主席、退役海軍上將溫尼菲爾德（James A. Winnefeld）和中情局前副局長莫雷爾（Michael J. Morell）。

標題黨死全家

笑死
香港班社會寄生蟲警曱有冇份去

絕密 = 連登仔都知
瘋傳 = 連登仔唔知

師兄！大智慧啊

三手料仲拎黎打J